［境外後緩］求空姐空少群組

借acc post：

自推

幫你推

多謝

光復香港 時代革命

推推推

我明呢排好多五毛搞分化，我之前都係cd rom而家係一條P牌仔，但我地都真係想幫手

同埋物資可能之後要喺香港買都會有難度，行五金舖都俾人抄牌

就算量唔多都希望幫到前線

但你要留tg先可以有人搵到你

all in 罷工，仲要唔止罷一日，求下你。

如果你有問過點解勇武唔散要送頭，如果你有問過點解要衝到去一個冇後路嘅境地，如果你有講過「我唔想你送死」所以你可唔可以be water，我可以答你，因為香港係一個奴性社會，唔返工會死，唔養家會死，扣我假冇得去旅行會死，所以有人自願去死，話你知你呢啲代價根本唔係代價。

和理非，唔係一個唔付代價的代名詞。罷工很難，但香港是有罷工的權利的，是合法的，你罷工《僱傭條例》話你老闆係唔可以炒你的。如果你去到呢刻對和理非嘅想像都只係週末大遊行，sorry你真係冇資格講你係抗爭緊。

留個 TG 先幫到你呀兄弟

OK而家搞緊
唔該曬Ching

空姐空少tg channel 已收到

TG：

扔個tg 出黎丫
好多同事mon 緊post

唔該大家🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

link

會有同事接應 推

Push

唔該曬！！！

繼續推

幫你推到有人幫你

多謝咁多位

我會自推到收到消息為止

TG link

推

寄過來順豐櫃仲好啦

運費幾貴啊 拎去買多兩件物資仲實際

我地有考慮過....但係郵費好貴，同埋要清關，可能入唔到境

幫手推